想同學生義士連登仔講真心話。

以前我都不太熱衷政治
甚至爭取普選我都唔太熱衷
因為97前本身都無普選
無錯我認 以前只顧$$$，
無諗過會比人溫水煮蛙。

但今次我地唔係爭取任何新野，
只係保護香港已有既言論自由司法獨立。
103萬和平表達，
今次連中產生意人律師教師都反送中，
依然藍剔noted with thanks.
612親身支持，見到後生幾有跌序互相幫助。
我自己都有中彈受少少傷，都係後生仔不顧危險幫我。
見到警察好似顛左亂黎。
亂打人亂開槍，仲要講大話最低武力。
一切學生守護既，係d pk大人都有份free ride享受既自由司法獨立。

今次之後，全力出黎支持學生義士連登仔。
有時都覺得，香港唔配有你地咁出色既學生義士。
完事仲要汁垃圾清場咁L高質得你地做到

多謝你地喚起我心中既正義感。

我建議暫時停止所有不合作運動

多謝你
光復香港
時代革命